香港有冇邊間餐廳係好食 少人 就腳 唔貴

四樣野係唔係共存唔到

家

有都唔會講出黎啦

u win

大家食

全港夠唔夠十間

食過 除左有老細j 圖同就腳 其餘都係垃圾

有

加密講黎聽下

要求多多 又出唔起錢

等於連登窮酸毒撚想溝大波長腳靚女一樣 都係不切實際

利東KFC

少人咩

太興 翠華

又就腳但是少人即是伏啦